立場記者真係好正

睇緊海濱live
多左好多五毛留言
記者哥哥睇到 乘機呼籲內地讀者關注內地維權王全璋事件
又話如果對香港依家發生緊既事有咩疑問 歡迎繼續留言發問
回應得好大方

P.S 記者哥哥係林彥邦！！

push

睇緊海濱live
多左好多五毛留言
記者哥哥睇到 乘機呼籲內地讀者關注內地維權律師王全璋事件
又話如果對香港依家發生緊既事有咩疑問 歡迎繼續留言發問
回應得好大方

P.S 記者哥哥係林彥邦！！

pish

立場良心

哇 又係佢 由林鄭記招開始留意佢

最初留意係睇611嗰晚佢比班狗屌「阻住佢地做野」 佢冷靜好好eq問佢地條防線去到邊 然後話自己叫林彥邦（嗰下就記住左佢個名

希望香港贏左後有人整段吹奏 香港記者英雄片

Google完先知，原來佢做過cctvb
但呢半個月都辛苦哂佢，幾乎每次立場live都係佢把聲

都好多謝在場記者朋友

佢ig 可以為佢打下氣